[有片]「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」

LINK入面既回覆有記者會抺黑太和居民既節錄

「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」

香港警察於今日（8 月 13 日）記者招待會中指出本邨街坊因對警察有情緒，而引致救護服務受到阻撓，我們取得太和業主立案法團同意，並嘗試利用閉路電視還原真相（因私隱關係，片段加上了馬賽克），還當晚街坊一個清白。

記者會中香港警察代表謝先生指出太和邨街坊:
1. “不斷開關升降機門妨礙警察上樓”
2. “有50-60人指罵警察”
3. “有50-60人包圍警車 影響救援服務”
4. “用鐳射「槍」照射警察”

首先，由當晚所有閉路電視可見，完全沒有任何人「不斷開關升降機門妨礙警察上樓」，所謂「50-60人指罵警察」，實情是警方不願意出示委任證和登記，街坊要求他們跟既定程序進行登記; 最後圍警車妨礙工作更是荒謬，從所有片段可見，警察在晚上10時30分上樓，根本未有任何街坊圍堵，而警方在記招中播放的片段實為在最後便衣警員不願登記，街坊不憤尾隨至警車的畫面，根本不是8月13日香港警察記招所敍述。

我們在此強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招斷章取義，用一小段影片欺瞞香港市民，指太和街坊妨礙救援工作，嚴重影響太和邨街坊聲譽。
對於香港警察的工作我們尊重，但對於街坊被惡意抺黑，胡亂強加罪名，我們一定會根據事實的真相發聲，絕不啞忍。

太和邨街坊一直重視警民關係，最關心治安問題，街坊因為7月21日元朗黑社會無差別恐襲、8月5日北角、荃灣黑社會打人事件感到人心惶惶，更終日擔心自己的人身安全，害怕有黑社會冒充警察進入屋苑攻擊平民，結果令市民情緒激動，希望香港警察可以盡快將7月21日及8月5日的罪犯逮捕起訴，否則在各區的市民的情緒只會難以平伏，警民衝突亦難以避免。
希望香港警察可以借今次事件直視普通居民的民意，盡快完成反黑工作，還香港及太和街坊一個安全的生活環境，真誠修補警民關係，可以無愧於太和邨在2019年2月給予香港警察的嘉許狀和各太和居民，以至香港市民的期望。

太和的後裔─太和邨法團監察組全體核心義工上
2019年8月13日

———————
最後補充當晚事件的時間線，可於下面閉路電視清晰見到：

10:30pm - 5名軍裝警員及1名便衣不受干擾下進入麗和樓大堂，為免延誤救援，駐樓保安員已按既定程序，先詢問警員到11樓，當時未見警方稱「不斷開關升降機門 妨礙警察上樓」的街坊，然後再通知其他保安主管跟隨上樓。

10:30-10:45pm - 大堂街坊由CCTV發現警員聲稱到報案樓層，但最後分別去了不同樓層，加上到場警員手持防暴盾牌，此舉令到在場居民感到被騙，加上近日警民關係緊張，令街坊十分擔心。

10:45pm - 其中3名警員與隨行的保安主管由高層乘升降機到大堂，再向高樓出發，亦沒有任何人「不斷開關升降機門 妨礙警察上樓」。

11:03pm - 街坊見警員分批離開，並由於離開前警察不願意向保安登記，引起街坊不忿，所以現場街坊要求警員出示委任證並登記，當時並未有任何妨礙離開。當時本區區議員周炫瑋先生見街坊情緒激動，亦有向警員查詢事件，但警員以太嘈為由，不顧而去，街坊並未有妨礙任何警員工作的行動。

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

推

推
警記招抺黑居民
僅發放部分片段 混淆視聽

幫你推一吓喇

幫推

文宣組快D幫拖
警隊記招發放不完整片段 公然抺黑市民

文宣組召喚
警隊記招發放不完整片段 公然抺黑市民

推畀民間記招公佈

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

721 811

依段片要俾民間記者會播

香港警察=誠信破產

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

612 721 811

人呢? 警隊記招發佈假消息 咁大件事無人理?

721

612
721
811

警方依家發佈假信息 誤導大眾
我地依家有理由相信佢以後/之前開既記招係失實
我覺得應該煲大件事黎講

呢個要推

絕對要推

斷正警方記者會失實發言 抺黑市民

推推推
當日係有人報警 聽到有人鳩叫以為企跳報警

其實麗和有個痴線佬成日係度鳩叫
叫左成個月 得閒就係度叫
成日係度屌黑警

利申 聽frd講

最重要係警方失實發言

連記招都發佈假消息

叫大家仲可以用咩渠道同警方溝通

一定要煲大佢

文宣組召喚
警隊記招發放不完整片段 誤導大眾
公然抺黑市民

push

每一個被警察抹黑
不公平對待的港人
請站出來

好撚嬲，推上去

支持街坊指証！黑警滿咀都是大話

有時都幾佩服班狗 明明自己係錯到離晒大譜 都依然可以道貌岸然咁坐係記者會上顛倒黑白 真係無恥到令人難以想像

太和的後裔

五大訴求，缺一不可！

成個記者會嘅所有發言已經唔可信

警方係記者會公然抺黑啊屌

推到記者朋友知道

push,記者呢

報左俾記者未?

我盡我能力 e mail左cable

如果有巴打識剪片
可唔可以幫手 將警方記招片段
同太和提供條片剪埋一齊

咁應該會方便做文宣

推

早已放棄期待班烏蠅講事實

隻李狗仲話咩刑事人員 只信證據 真係難聽過粗口

太和好波

太和巴絲 加油

PUSH

香港公安啦 重警察 一早與大陸接軌

記者會幾位[阿sir] 每次都話行動係按當時情況而定

但係有d行動 無按警例執行 即使可以按當時情況而改變 但係係唔係應該事後進行調查 評估返事件嘅發展 不按照警例行動是否合適

佢地唔會識反省自己有無做錯

因為佢地覺得自己做得好啱

休息 聽日機場見

訓前一推

可能個標題吸引唔到人入嚟睇

但呢單野絕對要推到比記者知

因為警方嘅失實指控 令警方記者會變得不可信

另外希望識剪片嘅朋友
將13號當日記者會失實嘅指控同太和條片剪埋一齊 方便文宣工作

推到記者朋友知道

聽日記者會問

唔推唔係人

成撚日作故仔
警渣

仆街

sd 俾各大記者知
主動d

收到

我有email比記者

鍾情切人生豬肉

621 721 811

d黑警大話連篇 無可能可以做證人

太和居民，818出黎抗議警隊誣陷

818大遊行

818

屌完啦，再翻文宣啦

香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

成日只係識屈

幾時可以海上示威？

侵侵軍艦黎唔到，我地去帶路？
諗起百幾架船砌撤回兩隻字都勁。
唔知警察會點佈防同捉人？

記者，記者，sos

種種跡象顯示，香港正出現人道危機！ 香港正出現種族滅絕苗頭！

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢停，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

睇唔到既

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

推比記者朋友係記者會問

黑警真係砌得就砌

818 所有人同我出去！

得罪晒成條村

呢d facts 要大家努力push 出去同溫層以外既地方。

片睇唔到

抹黑可恥

啱喇就係要不斷圖文並茂咁去揭穿黑警嘅謊言

推
又屈市民

推左先

連居民都屈，屈精上腦

多謝黑警又送彈藥

屌你老母

班黑狗想得罪晒全香港人先安落

垃圾黑警

po上twitter！！

pish

推啊

推到有片睇

推！人渣黑警，只將責任推向示威者同市民，身為紀律部隊應該更加刻檢，不知所謂！

其實呢隊警隊仲冇聲譽可信

死黑警真係鳩up當秘訣

Push

得罪佢地死梗

黑警仆街啦
個撚個姓屈

係時係落街派傳單
818要人數呀

又一單尻屈

又屈人

又玩抹黑

P牌幫唔到推post
加油

up

指鹿為馬
被害妄想
癲倒是非

警

推到比記者會睇到

難怪尋日用十幾分鐘屌邨民啦，原來直頭想老屈+扮慘

811

推上比記者

推！！

還太和邨居民一個清白！

究竟有冇一單黑警係無辜

Link 入面有片睇
推到記者會問
721 811

狗果然還是狗

強烈譴責
唔好以為我地屋邨仔就好蝦
屈得就屈

黑社會又砌人生豬肉

唔該大家以後用番呢d官腔反駁番佢地，唔需要再因為比佢地老屈而覺得無耐

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

推爆佢

點解啲狗公然講大話到宜家都冇事

比記者 然後要佢地係記者會上道歉

因為你望咗佢啫眼所以阻咗佢時間

推死黑警含撚啦

推，警方資訊已經由誤導變成刻意捏造

推到有記者睇到 一陣問

有冇得告佢誹謗，不誠實使用電腦

D狗無嘢搵嘢講

作為你地ge鄰居
睇完資料
問埋住你地邨ge fd
我表示 香港人 加油

呢招同六四一樣
同屈新疆人大屠殺一樣

叫記者今日去發問啦

推到上熱門
應該加英文字幕放上twitter

推到比記者質問

推
政府回應訴求
追究警方濫暴濫權

要問責

太和的後裔

無恥poop

PUSH, 大埔太和個邊嘅手足要做野
開街站播番個真相出來

推推推

推呀!!!

班狗仔又講大話已經誠信破產
以後法庭應該審視佢地仲係咪誠實證人

又一證明黑警慣性講大話屈市民行為!民間記者會，記者應該放大問黑警!

推呀
太和巴絲💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

呢啲真係要推爆

黑警全部老屈抹黑
黑警所有證言全部採取不信任態度！

警隊記招發放不完整片段 公然抺黑市民

太後

推俾記者問

不過叫班狗回應下

真相只會愈辨愈明

推！淨係識屈！咪怪人地咁L憎你哋la

黑警講大話講到自己都當係真，

要呃人，首先係呃埋自己。

[緊急分析]法！不！責！眾！

推推

汪

大埔人幫手推

遣責之餘要佢地出黎道歉

黑警砌人生豬肉就係人都知

但依家砌人生豬肉砌到出晒面，高層都包庇埋一份

好撚可恥

文宣應該接觸呢度街坊
再詳細d話俾大眾知狗隊又如何講假說話

屈得就屈

癡線
法官仲會唔會信班狗係可靠證人

推
黑警記招抺黑居民
僅發放部分片段 混淆視聽

gg 啦佢地

記者今日可以問lu

白講成黑、散播假消息

點對得起專業精神，定係警察專業係砌生豬肉？

連市民都搞

中共手法香港用
仲要係執法部門
真係痴撚線
將所有自己做既衰野正當化

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

大埔友

仆街黑警真係咩都做得出

推，

全民抗暴！！

推！黑警仲狗撚過環時

民間記者會請跟進

推 屌你老母黑警

抺黑街坊行為可恥
要求還街坊一個清白

推811 721

推!

推呀！
黑警自己播片就講到似層層
我地有直播片就唔受理

推今日記者會問佢地

完全唔知有呢件事

黑警講大話又再被人篤爆

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第25日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

記者今日問佢老母

推到記者會追問

依d一定要推
一次抹黑 咁佢公信力就會好低
大家幫幫手放大件事

記者會上公然 公開講大話
到底香港市民點樣可以信任香港警察？

垃圾

屌佢地老母沬黑大埔人

開記招反擊

做得好!搵返哂D證據送D狗一巴

入link睇

警記唯一作用就係咁

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

佢本身記招仲想向一部分人士表示警方對示威行動既諗法

但係經過呢單野後 警方公信力一定下降

可以令思想比較藍既人諗一諗警方可唔可信

有機會改變到一班比較藍既人

一陣記招又問到佢地口啞啞

唔fc 了 推左先

黑盡已任與民為敵

818 見呀

推了